黃藍經濟圈 唔該擴展埋去升學個邊！！

就黎DSE 放榜。黃藍經濟圈 唔該擴展埋去升學個邊！！

香港咁多間大專院校，好多間既高層都藍底。
不過，職業訓練局（VTC) 底下既IVE, SHAPE, HKDI, THEi 都幾肯定係藍，唔該報其他院校啦！

如果係high diploma, 你揀HKUSPACE (HKU), CCCU (CityU), HKCC (PolyU), CUSCS (CUHK)等等會較好！

VTC 之前成日推一帶一路、之後有d 科，讀完又唔代表專業，無得註冊，幾呃人架。同埋d 高層要去大陸到上d 「國情班」架！

其實間間都藍

OUHK紅到仆街
校長黃玉山=擔任港區全國人大代表

不如推中小學啦 大學有獨立思維 中小學生將會係中共出手嘅目標 例如咩中學個老師校長藍

Sad but true.
不過某d 院校會相對無咁藍ma. 🙈

VTC 之前個負責人叫梁君彥，即係現在垃圾會個主席!!

老實講每間都唔同 盡量問吓啲識嘅人答你

反而中小學想知 相信黃父母都會concern

慣左㩒不推文sor

網上見到有人整理過中小學。
大專就未見有人整理